Fevaworks呢個有關區塊鏈既課程值得讀嗎

想了解相關知識，有冇熟悉呢方面既師兄俾啲意見